Wido Kiudosk tulli omma wellega Jaan Kiudoskega kohto ette ning tunnistawa  Rappina perris herraga todda leppingu teggewat et Rappina perris herr annap Janil kolm talred mona Kihhelkonna koli minna Jaan Kiudosk ning Wido Kiudosk kaemees lubbawa siis kui Jaan wimatte herra tenistusest ehk wallast erra lät peab tema igga talwe mona est 15 rubla kollo rahha, ülle kolme talwed 45 rubla taggasi masma.
Wido Kiudosk
Jaan Kiudosk
Wido ja Jaan Kiudson ommawa omma kaega omma nimmi eenseisto protokoll all kirjotano sedda tunnistawa kohtomehhed:
Rappina sel 7 Novembr 1866
                                                                          Gustaw Narrusk
                                                                          Gustaw Zupson
